【同一個結局嘅互動故】狗仔女返學

狗仔女返到學校發現無人同佢玩,作為同學嘅你可以:

A. 繼續唔同佢玩,因為價值觀唔同
B. 同佢玩,日日同佢傾新聞講hacking 4 tsuen ka,同佢重溫6月開始咁多集黑超特警組 policeman in black (唔好意思keyboard失靈)
C. 邀請佢老豆喺家長日,開放日同星期日黎學校展示武裝,同埋即場請大家食煙食蛋
D. 叫退休蛇接放學,發掘另類心理輔導同埋多元嘅另類興趣

結局: 話不投機半句多,係睇佢杯你先定你杯佢先咁解

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

快過你，爭少少

呂巴手動快定BOT快

C